<resources>
    <string name="app_name">LavenderFilm</string>
    <string name="search">Поиск</string>
    <string name="menu">Меню</string>
    <string name="favorites">Избранное</string>
    <string name="in_favorites">В избранное</string>
    <string name="out_favorites">Из избранного</string>
    <string name="share">Поделиться: </string>
    <string name="share_with">Поделиться с: </string>
    <string name="watch_later">Посмотреть позже</string>
    <string name="selections">Подборки</string>
    <string name="menu_home">Главный экран</string>
    <string name="settings">Настройки</string>
    <string name="avatar_title">Аватар 2. Путь воды</string>
    <string name="avatar_desc">После принятия образа аватара солдат Джейк Салли становится предводителем
        народа нави и берет на себя миссию по защите новых друзей от корыстных бизнесменов с Земли.
        Теперь ему есть за кого бороться — с Джейком его прекрасная возлюбленная Нейтири.
        Когда на Пандору возвращаются до зубов вооруженные земляне, Джейк готов дать им отпор.</string>
    <string name="puss_title">Кот в сапогах 2: Последнее желание</string>
    <string name="puss_desc">Промотав восемь жизней из девяти и до смерти испугавшись пришедшего за
        ним волка-охотника за головами, Кот в сапогах внимает совету врача и заселяется в дом
        местной кошатницы. Там он смиряется с установленными порядками, отращивает бороду и
        теряет тягу к подвигам и приключениям, но только до тех пор, пока не узнаёт о волшебной
        карте, которая указывает путь к где-то упавшей Звезде желаний. Кот в сапогах твёрдо решает
        отыскать Звезду, чтобы вернуть свои жизни, и в компании притворявшегося кошачьим пёсика
        отправляется красть карту у известного коллекционера волшебных предметов Джека Хорнера.</string>
    <string name="elvis_title">Элвис</string>
    <string name="elvis_desc">История жизни и творческого пути короля рок-н-ролла Элвиса Пресли через
        призму сложных взаимоотношений с его одиозным менеджером, полковником Томом Паркером.
        Они работали вместе более 20 лет: от начала карьеры Элвиса до его небывалой славы.</string>
    <string name="batman_title">Бэтмен</string>
    <string name="batman_desc">После двух лет поисков правосудия на улицах Готэма Бэтмен становится
        для горожан олицетворением беспощадного возмездия. Когда в городе происходит серия жестоких
        нападений на высокопоставленных чиновников, улики приводят Брюса Уэйна в самые тёмные
        закоулки преступного мира, где он встречает Женщину-Кошку, Пингвина, Кармайна Фальконе
        и Загадочника. Теперь под прицелом оказывается сам Бэтмен, которому предстоит отличить друга
        от врага и восстановить справедливость во имя Готэма.</string>
    <string name="boite_title">Чёрный ящик</string>
    <string name="boite_desc">Крушение новейшего авиалайнера уносит жизни сотен людей. Пролить свет
        на причины катастрофы может только расшифровка чёрного ящика. Расследование возглавляет
        талантливый и эксцентричный аналитик Матьё с уникальным слухом. Однако чем дальше он
        продвигается на своем пути, тем больше обнаруживает подозрительных обстоятельств.</string>
    <string name="train_title">Быстрее пули</string>
    <string name="train_desc">Наёмник под кодовым именем Божья Коровка отправляется на новую миссию:
        вместо заболевшего коллеги он должен сесть в скоростной поезд Токио — Киото, выкрасть
        чемоданчик и сойти на промежуточной станции. Но выполнение простого задания сильно осложняется,
        когда выясняется, что состав просто кишит всевозможными киллерами.</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="exit_dialog">Нажмите дважды чтобы выйти</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
</resources>